# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Keith Yang <yang@keitheis.org>, 2014
# ccwang002 <ccwang002@gmail.com>, 2014
# Michelle <flywindy2002@gmail.com>, 2014
# Keith Yang <yang@keitheis.org>, 2014
# Keith Yang <yang@keitheis.org>, 2014
# Star Willy <willystar@gmail.com>, 2014
# Tzu-ping Chung <uranusjr@gmail.com>, 2014
# Star Willy <willystar@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PyCon APAC 2014\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-25 01:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-23 12:16+0000\n"
"Last-Translator: Keith Yang <yang@keitheis.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/pycon-"
"apac-2014/language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:32
msgid "File format should be PDF."
msgstr "檔案格式必須為 PDF。"

#: forms.py:35
msgid "Upload Failure."
msgstr "上傳失敗。"

#: models.py:8
msgid "English"
msgstr "英文"

#: models.py:9
msgid "Mandarin"
msgstr "中文　"

#: models.py:13
msgid "Regular Talk"
msgstr "一般議程"

#: models.py:14
msgid "Lightning Talk"
msgstr "閃電秀"

#: models.py:15
msgid "SciPy Talk"
msgstr "SciPy 講題"

#: models.py:16
msgid "Tutorial"
msgstr "教學"

#: models.py:20
msgid "Beginner"
msgstr "初學者"

#: models.py:21
msgid "Advanced"
msgstr "高級"

#: models.py:22
msgid "Expert"
msgstr "專家"

#: models.py:23
msgid "Scientific Background"
msgstr "科學背景"

#: models.py:27
msgid "Don't record my talk"
msgstr "我的講題請不要錄影"

#: models.py:28 models.py:33
msgid "CC-BY-NC-SA"
msgstr "創作﻿共用-姓名標示-非商業性-相同方式分享"

#: models.py:32
msgid "Don't publish my slide"
msgstr "不要發表我的投影片"

#: models.py:36 templates/proposal/list.html:50
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: models.py:37
msgid "Title of the talk or tutorial"
msgstr "議程主題 / 教學主題"

#: models.py:40
msgid "Type of the proposal"
msgstr "講題類型"

#: models.py:43
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: models.py:45
msgid "SciPy Talk accepts only English"
msgstr "SciPy 講題只接受英文演講"

#: models.py:47
msgid "Audience level"
msgstr "聽眾等級"

#: models.py:52
msgid ""
"Permission for your talk to be recorded and released on the conference "
"website"
msgstr "是否同意演講被錄製，並公開於研討會網站"

#: models.py:58
msgid ""
"Permission for your presentation slide to be downloaded from the conference "
"website"
msgstr "是否同意公開投影片於研討會網站，並提供下載"

#: models.py:62
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models.py:63
msgid "Abstract or outline of your presentation. "
msgstr "你的演講摘要 / 大綱"

#: models.py:66
msgid "Additional information"
msgstr "額外資訊"

#: models.py:67
msgid ""
"Additional information that can help the program committee to make decisions "
"(e.g., years of experie)"
msgstr ""

#: models.py:76 templates/proposal/list.html:52
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: views.py:23
msgid "Thanks for your submission!"
msgstr "謝謝您的配合"

#: views.py:59
msgid "Proposal updated"
msgstr "講題已更新"

#: templates/proposal/create.html:7
msgid "Create Proposal"
msgstr "建立講題"

#: templates/proposal/create.html:16
msgid ""
"\n"
"        PyCon APAC 2014 is now accepting all types of proposals.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        PyCon APAC 2014 現在正接受各種講題。\n"
"        "

#: templates/proposal/create.html:29
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/proposal/create.html:35
msgid ""
"\n"
"      <div class=\"well note\">\n"
"        <h4>Note</h4>\n"
"        <ul class=\"square-list\">\n"
"          <li>\n"
"            You can submit your abstract in PDF after filling this form.\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"            For SciPy Talk, an extended abstract of 1 to 3 A4 pages is "
"required.\n"
"          </li>\n"
"        </ul>\n"
"\n"
"      </div>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"      <div class=\"well note\">\n"
"        <h4>註</h4>\n"
"        <ul class=\"square-list\">\n"
"          <li>\n"
"            你可以在填寫完此表格後上傳 PDF 摘要。\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"            SciPy 議程的投稿要求 1 到 3 頁的 A4 延伸摘要。\n"
"          </li>\n"
"        </ul>\n"
"\n"
"      </div>\n"
"      "

#: templates/proposal/create.html:49
msgid ""
"\n"
"      <div class=\"well note\">\n"
"\n"
"        <h4>Important Dates</h4>\n"
"        <ul class=\"square-list\">\n"
"          <li>\n"
"          Dec 15, 2013 : Opening of Call for Proposals\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"          Mar 01, 2014 : Deadline for Proposal Submissions\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"          Mar 11, 2014 : Notification of Proposal Acceptance\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"          May 16 : Tutorial Day\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"          May 17 - 18, 2014 : PyCon APAC Conference Days\n"
"          </li>\n"
"        </ul>\n"
"      </div>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"      <div class=\"well note\">\n"
"\n"
"        <h4>重要日期</h4>\n"
"        <ul class=\"square-list\">\n"
"          <li>\n"
"          2014 年 十二月 15 日：開始徵求講題\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"          2014 年 三月  1 日：徵求講題截止\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"          2014 年 三月 11 日：講題錄取通知\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"          2014 年 五月 16 日：先修課程\n"
"          </li>\n"
"          <li>\n"
"          2014 年 五月 17 - 18 日：PyCon APAC 大會\n"
"          </li>\n"
"        </ul>\n"
"      </div>\n"
"      "

#: templates/proposal/list.html:35
msgid "My Proposals"
msgstr "我的講題"

#: templates/proposal/list.html:44
msgid "Create a Proposal"
msgstr "建立講題"

#: templates/proposal/list.html:51
msgid "Speech Type"
msgstr "講題類型"

#: templates/proposal/list.html:52
msgid "(PDF file)"
msgstr "（PDF 檔）"

#: templates/proposal/list.html:53
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: templates/proposal/list.html:67
msgid "No abstract file."
msgstr "尚無摘要檔案。"

#: templates/proposal/list.html:70 templates/proposal/list.html.py:101
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: templates/proposal/list.html:73
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/proposal/list.html:74 templates/proposal/list.html.py:124
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/proposal/list.html:79
msgid "No Proposal"
msgstr "尚無講題"

#: templates/proposal/list.html:92
msgid "Upload Abstract"
msgstr "上傳摘要"

#: templates/proposal/list.html:100 templates/proposal/list.html.py:123
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/proposal/list.html:113
msgid "Delete Proposal"
msgstr "刪除講題"

#: templates/proposal/list.html:116
msgid ""
"\n"
"                Are you sure to <strong>delete</strong> this proposal?\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"                你確定要<strong>刪除</strong>這個講題嗎？\n"
"              "
